覺唔覺繼中學辯論比賽用雲加去留作為題目 然後無啦啦直播四角賽好巧合

好似有人係背後穿針引線咁

雲加打算消滅香港既反雲勢力